DPB係黑店 - 脫毛討論區16

1001嗰位要開新post呀～～～～!!
爬返一個舊POST先好問野

#1
#2
#3
#4
#5
#6
#7
#8
#9
#10
#11

DBP黑店
比左錢既絲打都唔好再上去做
約左時間未比錢既更加要Cancel

睇完第一頁，同起碼爬返一個舊POST先好問野，呢到班絲打唔係你個CONSULTANT，
伸手黨最撚可恥

1. 脫毛去邊間好? 排名不分先後
A PLUS 價錢公道 衛生 零SELL
DEVON 價錢算抵 一般衛生 中度SELL
YANIS 價錢極抵 唔衛生 重度SELL (睇運)
MEDILASE 價錢中上 衛生 少少SELL
DERMES 價錢昂貴 衛生 重度SELL

2. 脫毛前有咩要注意?
2-3日前自行剃毛 怕剃損既濕剃+梘液 或者買舒芙剃刀
同埋多做保濕, 起勢咁搽LOTION 脫個陣無咁痛同起紅點
唔可以食暗瘡藥物 抗生素個D

3. 激光同彩光有咩分別?
激光的功能— 針對性和比較深層問題 例如：去斑、去疣、去紋身、去疤、脫毛、脫墨等等。
彩光的功能— 非針對性和比較表層問題 例如：美白、收緊、提升、嫩膚、收毛孔等等。
簡單一句 彩光脫唔到毛 脫成世都仲會有, 只會變幼同慢左
得激光先可以做到永久脫毛

4. 激光755同808, 點揀好?
一句講哂, 揀755.
808脫到你個孫出世都未脫完.

5. 想平平地脫幾個唔同既位 應該一間脫晒定去幾間?
視乎你想脫既位係邊到 多細位可以去唔同公司
細PARTS推介: DEVON $688包兩個細位，INSTASKIN $290上唇/underarm
大PARTS推介: YANIS $2000 四/五PARTS PEAK/NON PEAK價錢
最近好似有變動，建議問下佢最update 價格

6.點解乜乜乜脫毛公司好似無人討論過嘅？
可能性有幾個：1.808脫到下世嘅不在討論之列
2.細公司無乜人聽過
3.黑店黑到個個都知無人會去[/quote]

上個po爆咗覆唔到
唔該哂絲打講得咁詳細
想問下如果最近岩岩做完蜜蠟upper lip
係咪要等佢生番哂出黎先？
因為追po見到好似話激光前係唔可以做蜜蠟 靜係可以剃？
另外上a plus facebook見到upper lip$980包永久保養 hairless學生價就$1800
窮學生仲未決定定邊間好

啲光要打去啲毛髮度 你蜜蠟成條起左要等佢長返先

btw 留名睇hairless

唔該哂絲打

留名

我之前喺尖沙咀， 嚟緊會轉去觀塘！

係cutis做咗大半年
Join咗全身
好似脫咗4次 手腳同underarm都冇乜毛

想去aplus脫underarm 有冇話邊間分店好啲

我第一次去 其實個流程係點係咪要上去講解左先 下一次再去就正式脫

兩年前爬哂文見a+唔錯試吓脫4+4 aull leg同full arm
最後八次完全夠哂用有突 剩返幾條都費時再比保養錢

好 唔該晒 狗衝了

我好久以前係join a+脫underarm 貪唔洗比人係隔離勁sell
最近啲手毛越來越明顯,所以又走去爬吓文, 睇吓近期邊間好啦
初初睇嘅時候,好多人話WD好又平
之後爬爬吓愈睇愈唔對路, 情況有啲似啲某彩光脫毛公司
初初做得幾好 之後就多多限制 衛生又差
其實有無人依家join緊WD係咪真係咁？如果係嘅話 去join番a+就算

我今日見到有間寫用HR-695nm
呢個又係乜機黎？

打完bikini痛到仆街 出到黎仲要俾人笑

係啊 用眉刀剃就得

好 唔該絲打

全部都好好人，除咗V治療師

一嚟觀塘近我，二來係我跟開好好嗰個治療師會去觀塘啊！個姐姐話佢哋請嗰啲人都係有經驗㗎，唔係新人嚟㗎！

其實A plus而家全身4+4夠唔夠做？ $10800
之前6月最尾幾日問過$15800 佢有提過可Hold到7月但最尾冇firm實
想知兩個優惠黎講 其實total 8次夠唔夠脫晒全身d毛？

有冇人同我一樣under arm同bikini啲毛好粗 好似男人啲”蘇”咁 會唔會影響效果

見到絲打咁講都放心啲
我都由cwb轉左觀塘
唔洗再特登過海

粗先有效果

想問有d咩限制？

有冇人去過d.skin solutions center脫毛？

資料蒐集：星期前開始，勿使用鑷子、拔毛機、蜜蠟等連根拔的方式脫毛，毛髮再次長出，方可接受療程。

原因就係，激光是追擊黑色素，唔見咗個毛頭，咁咪打唔到你啲毛囉，咁就效果唔理想。等你生番少少毛頭出嚟再去打嗰個位。 咁先可以確保有效。 治療師係咁解釋

粗就會痛啲，不過比平常位要打多幾次，可能八至10次。

我仲未決定好WD定A+全身 我驚a+ 8次唔夠做 每part 加多十次 total一萬

粗先見效 幼要打多幾次先有效果

全脫啊

重點你就係咪所有位都有毛先？ 有啲位置其實特別快搞掂例如背脊，心口， 其實手同腳我都覺得快搞掂。最難搞就真係比堅尼

我要七月尾先需要去觀塘啊！ 正確D講係我之前跟開嗰個治療師而家大左肚放緊產假，佢放完產假就會返去鎮守觀塘。佢個人Cool d不過傾落其實OK嘅，重點就係真係超細心。佢好似喺A記做咗好多年㗎！叫Pauline , 不過有時佢放假我都有搵第二啲治療師照脫嘅, 都OK唔太差。

所有位都好多毛啊我 bikini 8次都打唔哂？

想問有無人去過lumierx？
呢排成日見到有廣告

Bikini 就視乎你係要一條都冇定係只係要幼d 和keep小三角。如果要做白虎就預咗要買保養

全面已經包埋嘴啦使乜特登俾錢

我大脾小腿本來都有啲位係咁 仲成日發痕 打左2次定3次我感覺有好轉 但未完全消失哂 無做磨砂果酸

爬完文決定join WD 有冇絲打refer？

我又唔會痕 似係啲毛塞咗係入面唔知點搞
係咪要好似針清咁吉穿佢了返條毛出黎

淨係脫上唇有大家有咩推薦，本身脫開A+，舊客冇980優惠。

本身窮撚想去insta但爬完文唔敢去了

more beau 轉會 600 蚊做上唇,係堅永久,你可以上去試做先做決定

今日去左WD 試做，join埋全身脫毛，當住我面消毒部機，衛生都做得OK，有張一次性嘅墊紙墊喺張床度，sell我買保濕/cream(冇買到），

講多幾次話唔洗，諗下先，咁就ok, 覺得話完全唔想sell就可以aplus，係果到做左2次underarms ，完全冇sell過我

好多join咗全面嘅都講緊去到之後多多理由話唔比脫哂全面, 好似皮膚乾之類, 之後HEA打額頭位就算
另外有啲join腳又話人地有毛囊堵塞又係唔俾脫
所以先問吓情況係咪真係差到咁樣

我尖沙咀打 完全冇咁嘅情況喎

之前啲人話銅鑼灣先有咁嘅情況我覺得嗰啲公司都有睇住我哋呢度嘅, 希望WD見到就改善下啦。雖然我唔係佢呢間做，不過都見佢之前衛生環境唔好後來多人投訴佢都有改善，咁證明都係一間有心嘅公司嚟嘅。

啱啱見到Devon有3大3細 $366
平到以為自己睇錯
但係想睇啲T&C又冇
覺得有啲淆

都係sell 一兩句姐 好似話sell唔到都無乜野 我就約左星期六join cwb全身

同埋cwb冇咁爆
Tst full booking到傻

但係會唔會好痛

原來係咁不過我整埋bikini 唔知佢仲會sell d咩

見好少人講Beauskin 分享下
今日去咗做underarm
1580+100要捐款 Total 1680
有冷凍劑
曾經上網睇話要等好耐
可能我係book 12:30 (啱啱開門)
所以唔駛等
環境幾靚幾乾淨 有free drink
入到去會講解過程 循例問下你有冇興趣做其他療程
你say no 唔會chur住sell你
過程都快 做完冇唔舒服冇紅腫
So far 感覺幾好

呢間真係唔使諗啦去到鎖門狂sell, 你唔肯join其他嘢就唔會俾你做㗎啦

以我所知pro u and gentlelase LE 應該冇咩分別, 佢有冇解釋點解會冇咁痛先

其實都夠用
我打電話問過其實有咩唔同咗或者有咩著數 啲姐姐都話最大嘅著數係可以自由選擇需唔需要加保養期
如果唔需要嘅話 咁咪可以慳啲
萬一真係唔夠嘅咪再加..

想問aplus全身脫毛
係咪可以當任何有毛嘅地方都會幫你打晒
我有好多細位都有毛
eg,膊頭 手內側 驚佢唔脫

加加下 加到全身永遠係要加多一萬 總數20800

今日同治療師講bikini想留少少
跟住佢叫我長方形咁留
感覺好怪因為我suppose係三角形
btw今日打6度 (aplus)
感覺到極限

要睇你本身多唔多毛同粗唔粗，我係join咗15800永久嗰個，但係我毛小脫咗3次已經明顯無得七七八八，所以我join 10800 8次應該係抵啲，因為我好大機會唔使做保養。不過我3月join嗰時無得揀

可以 不過我治療師建議忍到就忍 腋下個啲避唔到都要剃架啦

今日打完full bikini
冇想像中咁痛

絲打邊間打？

係a+打 今日打part3
佢有特登換個頭再開大個風機
不過可能係因為佢度數唔係開到好大

一直好想脫full face
但之前聽過打完好易會變敏感肌
其實會唔會

想問A+ 4+4 $10800
觀塘店有冇呢個優惠？
佢個website coming soon 咩都load唔到

Devon 344hkd 6揀2 仲可以永久 有無絲試過ok
想揀上唇同vline

我朋友超級精打細算佢計過數就話$10800係適合嗰啲本身只係想脫5-6個位置或喺出面join左彩光但係死唔斷氣打唔清嘅人

搭單問 有冇絲打知邊間有得做埋body peeling, 手臂毛囊角化好核突

好撚sell 完全唔ok
已經幾年冇上去到而家都周不時打黎叫我約期

唔該樓上絲打

Join左a+ full body
今日第一次上去tst分店打part 1
想問下你地有冇遇過有鄉音既治療師幫你地打
同埋覺得佢都會拖光咁打 幾hea下
不過真係0 sell 我遲左上去 都唔洗等好耐就到我
前台態度都幾好
而且佢呢排booking都好full 下次有位既時間已經去到21號 我已經係book平日下午時間

係咪A字頭？
我遇過2個有鄉音嘅打，有一個好好人打得好足

可以要求下次唔搵呢一個治療師做㗎! 如果試到一個好嘅, 亦都可以要求只係嗰個治療師繼續幫自己脫。
我都係跟咗個治療師去咗觀塘

想問下拖光係咩意思

S字頭好好喎，打得好仔細，我揀咗以後s打

尋日打完part 1覺得冇乜野 返到屋企都有保濕
但今日起身塊面兩頰位紅咗又有啲痕
敷埋mask都好似冇幫助 想問下正唔正常

想知underarm邊間好？instaskin係咪ok?

好幾年前已經係 Dermes脫
因為好多年前脫毛既店真心無咩選擇
不過我唔太同意dermes 重sell
我脫左 10年都有，又真心唔係好sell, 係問開會同你講下咁
反而 M記我D朋友話試過幾次 sell 到唔比你走
不過都係 分享下 呢2間都係貴
大家join 其他會比較好

10年都脫唔清咁部機都好唔掂喎